PRODUCE48集中討論區（82）直播中

直播中

lm

留名

moe個樣

大家都笑完啦 係時候屌鬼

彩元

19彩元

某婦已入

彩元b

你地快好多

海允plz

18海允？

solo!

f5一次

今日好似去得好快 之前兩次講排名拖勁耐先講一個

好唔刺激個排名

歌唱力

d掌聲好零碎

海允!!

推po

佢地仲估係許solo

XD

屌

海允呀 救下你

咁多後補

俾海允入啦

海允唔該

真係唔識估

18 曹婦

dllm 18係 wtf阿

出黎了某婦

賤婦Safe

柔理

某婦啦屌 係入嘅話後d唔該

我屌你老母啦

高恩已經冇咗反應

屌啊無第一既

仆街

屌你某婦

Skip

臭西

得18

曹婦19，屌，差少少踢佢唔走

好彩某婦唔係20催票

屌一入黎就見到某婦

dllm差小小就收皮架喇你

仆你個街

屌你老母啊某婦18

屌你老母

依集好似咁快講排名

DLLM

海允

你地真係燈力好勁

屌那媽你地曹18

一直係度就得

點解會有曹婦

屌你老味.

食屎啦

我吊

Solo已經放棄

海允個樣

起碼main vocal比人踢硬

仆街了 final要見到某婦

娜榮仲有冇機

仲唔係我

18曹

🖕🖕🖕🖕

朱里 白間求你

屌 睇得出佢好失望

17 juri

預撚咗架啦

屌 點會得18

唔係第1㗎咩

燈神喺邊

入埋今次好啦吊，出道唔好啊

曺

18 朱里

juri啦

差d跌左電話

代表繼續落去唔洗出道 各位加油

好波

2pick 18位
1pick...
曹婦

17 朱里

做馬！

JURI

臭西曹婦

仆街，娜B好撚危

17

moe無lu

後面仲要講final 既舞台揀位

好波 朱理

麻煩之後高排名果班搶主唱

朱里 <3

韓文18啱晒你呀曹婦

17呀

17好波 一個日本妹

表情

好正

曹婦決賽皮已收

雞蛋YEA YEA YEA

3個都

日本值得入

唔會係屎眼掛

直播都要點人數

求娜b

西巴怒罵

juri 呢個髮型好靚

樂華

16 牛屎

娜榮呀出黎啦

我屌你老母咁撚低！

娜B

冇個想要

樂華有幾個入到呢

牛屎

撐牛屎

娜B ho ball

牛屎16
即係蝗怡人冇啦

好過蝗

娜b goalllllllllllllllllllllllll

比想像中低喎

仲想點 ....

蝗898

娜榮呢

娜b

樂華死剩種

屌你影乜撚野柔里

今集勁快

娜榮點算

得返20個位
海允

唉屌你老母！

到依加都係得一個日本妹。。。

16 崔藝娜 ▲3 215828
17 高橋朱里 - 213508
18 曹柔理 ▼2 213237
19 金彩媛 ▼4 210781

Mute

點解牛屎入都要影佢

蝗怡人收得皮

不過都係陪跑 牛屎

海允呢

冇事嘅冇事嘅

成日估啲最低位個兩個屎眼同屎軟做乜 點播都係要死㗎啦

海允呀

海允無啦無啦

日本妹係哂前面

采元(？)越睇越靚

死撚開啦
嘈婦

彩元好靚

喺晒前面

躝啦

娜榮應該都係爭20果4個

海允實入到

dllm －－－－真係唔想見到佢

希望有多d日本妹入

海允一定要入到呀

集氣海允入到

f5之後入唔翻 屌

20究竟會係邊個

YENA 啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

雞蛋

因為今次佢地排得好前嘛

食屎啦曹柔理

娜B再攞埋姑姑同另外嗰個啲票仲唔出道

彩元 朱里 真係正

雞蛋rapper

唱歌都幾唔錯 唔係太高難度都冇咩問題

雞蛋raper

高朱花名叫雞蛋rapper

Miyu唔該前d

雞蛋醬

以為要走

可愛雞蛋

曹咁低,好驚決賽殺入黎

雞蛋RAP

可以整gif la

雞蛋RAPPER

要拎第一呀

即係20位 娜英 鍍我 珉周 海允 4搶1機會多

我就唔信會真係日本妹高位啦

唔係20催票位都還好嘅
今集高位就驚啦

節目組都笑juri雞蛋

佢作為日本人rap到真係好勁同勤力

娜B實好失望

都幾cute

我覺得珉周唔會

娜B don't cry

好LAG..

希望子瑜20了

唔好呀

我仲諗佢會高啲排名

唔通娜榮bb會20？？

好似鄭世雲咁啱啱催唔入就夠

卡12位先可怕

其實個排名都冇咩意外啦 同我哋expect差不多

希望下個舞台係最後一次見到某婦同牛屎

希望20子瑜

娜b 喊

咁應該20內冇狗竹份

頭20 少左海允
Sad Frog 應該13-15

Do Ah 娜榮快d 出黎啦

海允 娜榮

娜B其實一開始唔好格硬搶鏡會好好多

呢個無啦

冇得聽你唱cool 呢

1000%

大獲咼

彩燕呀求你

之前速報都話哂比你知大半啦

暫時ok

我唔貪心
牛屎留無所謂
某婦真係要走

彩燕啦

仲係冇咩太大反轉

15 子瑜

Sad Frog 應該第15

珉周應該

Minjoo...

又喊了

wa

sad frog

唉 哂左個位

子瑜

minju

大女升好多

咁我娜榮

彩燕頭12啦

小道真係無個準

下。。。

子瑜入到

浪費左個位

有異變了開始

海允個驚訝樣

屌啦

大變了

靚就得架喇

頂個升左咁多？！

好波,最憎個班入哂

一講完冇反轉就反轉比我睇

比佢救到

Sad frog

第20 係佢
另兩個無競爭力

未試過跌出過12

珉周姐如果決賽搶一搶應該有得再上

膠真？

膠真

不了

仲以為珉周無左

反轉

跌出出道組呢個

嚟料

膠真似

屌，膠真

starship

AJY班寶貝女救到晒

上面多左一個例外 就即係要死個大熱

idol真係唔駛唱跳叻

真係催票成功
鏡頭多就贏撚左

係咪膠真

我屌！！！

吓

14 膠真

仲要係第一次跌出

下starship

膠真啦

雙腳合十中....

一聽就知膠真
點會係元英

元英

今次14唔驚喎，下次實多人投返

starship 出事

唔係丫

又催膠真票

可惜啊膠真

真係好撚飄

搞咩呀

都唔知拍唔拍手好

居然唔係元英

我屌你老母，唉好撚on9

膠真sad到呆左

膠真14 可以催票

膠真塊面西到仆街

星船孖寶其實出硬
唔驚！

又話有皇冠扣 = 頭幾既
膠真又有

除左18都好滿意 前面一堆日本妹定冇曬日本妹呢

膠真要入番出道組

宥真大獲...

上次 12位內

催票位

膠真嘴唇白哂

呢個真

真係膠真

插水咁插

初媛 13

上次呀

上次頭幾有

咁又好似太過定 我覺得出事

膠真下集會催票啦

初媛啦

仁美要入呀

膠真得樣靚同性格好 冇個表演印象深刻

日本妹仲未出嘅

有真下期反擊

13 初緩

希望多啲日本妹入
好不安

鐘舒曼？

入硬

13 chowon

出道組

唔會係你啦屎眼dllm

cube

屌你ajy如果d鏡頭比moe 入既就係moe唔係sad frog

SHERMAN卡13

唔係仁美

CUBE妹

屌你咁樣做低我真，仆你個街

ff 10個入曬

今次出得好快

方塊人氣開始倒跌

hitomi催票成功

平時肯定係咁拖

幫佢咋，咁樣先下次可以12之內

催下票初緩會唔會衝到上出道組

佢明救sad frog

點解朱里係蛋?

係真就好。。。希望起碼入7個

cube妹keep住13

不如直接出埋佢 唔好插

cube妹

今次跑馬咁嘅

我屌你老尾ajy

日本妹係咪有七個喺出道組

係下次入頭四

因為未計獎勵

金珉周究竟有咩咁好

Do ah Nayoung

cube妹仲係出道組邊緣 要加油呀

我個頭夠圓

Sae moe走
而家1-12 & 20 有7個

滑溜肌膚

初媛加油

臉型似雞蛋

係前面

海允88啦,韓國仔唔珍惜你

效率

親生

人美有二萬票點都唔會係佢啦

臉形

我覺得到最後得5個

日本妹去曬邊

13 韓初媛 - 243234
14 安宥真 ▼4 238959
15 金珉周 ▲5 227786
16 崔藝娜 ▲3 215828
17 高橋朱里 - 213508
18 曹柔理 ▼2 213237
19 金彩媛 ▼4 210781

睇佢 點解我唔索性睇真子瑜

膠真眼濕濕

正到
子瑜

=催韓妹票
出道可能韓7:5日

膠真D點擊同愛心數據其實一向麻麻

今集幫韓妹拉票

出道圈

頭12變左一個, 咁Miru有機啦

膠真唔講咁多la

我又唔覺 rumor之後衝左波
唔好唔記得個13萬票

救sad frog 都唔救海允，ajy

我真灰撚到苦口苦面想喊

頭12

其實係咪得我GET唔到佢靚係邊..

唉 海允 娜榮呀呀呀呀呀呀呀

日本妹入唒出道組

Do Ah 挪榮爭20？

7日4韓

FINAL會拉到票
唔好灰

有正版點解我要睇翻版

彩燕應該救到卦

海允應該真係out

問安俊英

外型來講 我好珉周多d

膠真12真係唔明 明明之前頭10

跑馬咁快…咩都唔插播

19－13都係得一個日本妹

真韓妹
皮膚白

諗唔到其他

12入面一定要有7個日本妹

甚至唔似

12 權F

12 權f

手心出曬汗

覺得珉周靚D

娜榮

要有呀

下

唉 初媛
白虎既路 中期爆上黎 後期跌返落去

佢係咁插播個陣就係咁屌
到依家唔停又好唔慣

權F

好大機會

權F都跌，on99

權f又跌

屎眼個樣

下。。。。。。。。。好大獲喎變得

恩菲...

wtf？！

嘩...

屌 屎眼夠啦 啲表情造作到

點解跌咁多

又跌？？

權F呀

跌左呀

權b

真係日本妹係哂上位圈

阿權竟然會跌 我以為佢會keep住第五

權f

權嬸得12

跌咁多
女FANS去左邊?

前面全部日本妹

仆街啦咁 只有20 可以爭冇路走啦

大家都係m底

恩菲應該可以再前D㗎ma

ajy：1pick再唔pick返韓妹 佢地就會出唔到道架啦 拿 睇下今次排名

送個溫柔識唱歌靚女入去唔好,送個無能內向入去

權F點解唔升！！！！

係就好。。。

2P 日本妹上曬去

日本妹今集後又俾人屌爆都似

權嬸點會跌咁多

權F點會跌咁多
女性同10代第一喎 上次

肉體飯唔投票

我覺得算係咁 上面有個13萬票頂住

集氣20

屎眼啲表情

屌咩今集前面全部日本妹咁決賽點呀屌咪冇人投？？？？？？？？？？？？？

權b 跌左咁多 成班韓妹咁少死忠

好撚狗

屌你咁壓法韓妹d票吹到潮吹la

幫韓妹催票

咁搞一搞擺明呢集放晒日本妹上去 決賽催票催返走晒

彩元：？？？？？？

就係想咁樣

明幫韓妹催票

跌到咁仲慶祝

同權票差好小 根本冇跌

佢唔係十代票第一咩 唔係去左___度掛

J完唔投

真係每次排名發表都好似過山車咁

喂, 唔會真係頭3都係日本妹掛

變哂做油飯啦

jm9

決賽一場好戲了

仲有七個日本呀

彩元:

miyu有鏡頭

所有都是劇本

集氣

韓仔啲民族心又來了

今次好假下姐 造票造到 想谷票唔係咁

Orange

做乜9

做乜。。。。

F都催票

我覺得仲有升左添

呢個係安俊英最終陰謀

個cg

JM9

傻人發現案

屌你下星期d日本妹死撚哂啦

佢地搞咩

計咗benefit 先低咗啫

要投走日本妹了

權嬸同屎眼真係好friend

OMG..

代表

做乜鳩

AJY要撚下人先開心

李PD做乜鳩

勝基強行做reaction

...

昇基

Jm9

狗竹心諗，屎眼你做乜撚呀

。。

仲有野笑

痴撚線d bgm

李昇基

cls

行緊白虎路
Rumor 係爆 但爆既係權F唔係佢
同Open Up 一樣 爆既係Daniel 唔係白虎

李昇基......

想睇冇cg版

做乜春 屌

計好哂
留返d韓妹係13-20 唔比佢地入出道組
得返最後一星期
你班人仲唔狗沖去投返哂d韓妹

青山走犯

綜藝人

綜藝滿分

現場一定勁膠

轉珠

果時日本妹其實好撚緊張

日本妹決賽全部88

唔知舊橙會唔會紅
定本來已經紅

我想將呢段改做小丑神

現場睇一定好老尷

屌佢老母

1pick日本妹玩撚完啦

未有時間投者
最後一定爆

RR

係咁催票架啦,其實都係預最多四個俾日本

咁搞好麻煩

唉算數我去日本追偶像算 屌

Hitomi

benefit
hi醬啦

11 仁美

咁樣10韓2日都得

白間？

日本妹鏡頭呢屌你

係街到追到好緊張

仁美

咁計番 個個跌時佢keep到
再計埋樓上有福利票個堆
黎緊佢正正常常咁繼續我又唔太擔心喎

櫻 nako miyu miru miho miu hitomi
元英 佳恩 清純 彩燕
加權B
頭12?

癡撚線呢幾個月係咁俾姓安呢條仆街撚到啊媽都唔認得

yeah 仁美

好波呀

仁美好穩定

好撚仆街ajy咁樣害d日本妹

仁美個邊緣位好撚穩

屌其實如果娜榮入
可能多得benefit票
海允好可惜

仁美bb

本甜 美

講得好軟 好qq

先至10位

真小道

中哂咼
冇娜榮

唔好講穩 下期隨時比人劇本整死 繼續投

中譯

有無翻譯版？

雖然知狗竹foul但係好傷心都
屌佢幫佢曹催票

仁美！！！

20who?

韓妹係上面係造票 日本妹係上面又係造票

下一個miu

彩燕3?!

到直播啦仲睇小道

應該無得再俾海外投la

10 呀邊個

reset有咩會係穩 成日講穩真係好煩 又唔係累積

仁美 肚兜同阿權真係好穩

彩燕 美惠？

真係miu

點解miho會咁前真係好唔明

Miu

wa 下尾 9 cls

屌奈子第九

又中

係囉

10呀

呀邊個跌左

準到

miu出道組

仁美之壁
跨過左佢就一定出到道

10

權5到12仲穩

ac又冇得買

大叔FANS做到野啦

大叔飯開始爆了

真係同小道一樣

睇嚟美猴爆到好前
希望佢出到道

今次公佈得好快

求下係真

睇個list 下個係nako

咁咪即係9係nako

邊個？

miu第一次頭12

完全理解不能

下星期foul撚走曬8個日本人
計劃通

有無中譯呀

呀邊個第10

九 奈子

sakura
miho
彩燕
清純
佳恩
miyu
元英
miru
nako
miu
hitomi

1 sakura
2 miho
3 彩燕
4 清純
5 佳恩
6 miyu
7 巨英
8 miru
9 nako
20 海允

Nako咁低？

20係海允

仲要話係試過1位候補 真係nako

真係中。。。

小道全中

9 nako

邊撚個話我奈子穩入

一直信小道
娜b

劇透

nako跌咁多 希望係成功催票

彩燕今集上到3 下集都.....

好想喊啊

nako點解跌左咁多

中

唔通係真小道

哇中喎

矢吹

Nako 9

難道係真

屌有投nako
係咪少2pick飯咋

再講多次冇人係穩

真係中

Nako又跌

海允救返

個小道中曬了

小道中

Nako係俾元英Miru福利票爬咗咋

真心咩矢吹

真野wo

我相信係d人棄nako救其他人姐

nako排名愈來愈低

求小道中海允呀

個小道mnet放出嚟？

韓文好左好多

跌咁多

真係冇一個穩

又

大叔飯加油

NAKO... 大家快D投NAKO票

nako d韓文發音真係幾好

可能係benefit票令到nako跌咗

跌到咁 好危

又話自己矮

小道出完 連登仔係時候要諗計破劇本

82 個po終於有小道係中

我仲想信娜榮係20架

奈子

又逼害我櫻

催票呀，好擔心nako

唉

係啦元英Miru
所以本身應該7我諗

其實呢個位好過太高

當幫nako催

Miho點解會第2 我真係唔明

白間呀

仁美冇福利票係咪唔係12內？

8 miru

反而miho keep到
睇嚟出硬道

全中

如果真係, 彩燕一定爆喊

啲人係咪睇住上次投票邊個低救邊個

個小道係咪咁勁

投日本妹抗劇本逼害

我都唔明

到底miho係邊到開始爆起黎

Miru終於入Top12

XD白間

仲同doa講 唔洗擔心 唔會係我地

真係3既好怕決賽

頭4有彩燕 佢見到自己應該好開心
成雲上季個位黎

Congrats

miru有5萬票，即係下次唔穩？

白間

position 係幾好聽嘅

小道變劇透

好傷心啊

原來係有準嘅小道㗎

坐唔穩呀...

海允 有20 有決賽就夠了

miho點解會第二

2pick 主pick加個親韓同識韓文既

韓國佢直拍有冇爆

miru 無福利票入唔入到12?

個小道應該係啲staff爆出黎 中咗咁多個

仲準過商台清潔阿姐

認真我都有幾日投miho
驚佢跌太多

繼續投miyu

幾個月終於有次準

nako 唔穩咖唔好放棄nako

入唔到

老老實實 miho out top12
然後入返膠真就出道好無

據說好多被foul既日本票去左佢度

中啦又

咁娜榮點

準過船公司估八號波

MNET清潔工

中呀

櫻如果第一
決賽nekkoya係C位

屌你真係中喎

咁仁美?

奈子穩乜撚

要轉汰投nako啦

屌 小道變劇透

個小道邊度搵

屌吖邊到嚟㗎個小道

變左劇透

點解可以中到咁

痴撚線

唉真係冇娜榮阿

即係唔洗睇落去小道中哂

咪就係

呢首只認証櫻花c位

轉乜撚
緊係投你最想入個個

不如估埋6合彩啦

繼續跌 之前咁串呀拿

呢次小道如果係過關就發

睇埋sakura笑個樣

求佢中曬..

要保nako呀 好易出事

我要停睇le個post, 趕緊返屋企睇直播

係咪李昇基放出黎

大家可以去廁所了 全中

仆街又叫人轉軑

上年又係呢集中小道

櫻做返c 幾好

都唔得

小道一出 無哂緊張感 無專心睇了

今晚第1 決賽nekkoya就有c??????

係

係啊

你番到去都報完

鍍我姐好型

海允真係20既話，一定要救

唉...

好！！！！！

好似係彩元個位

傻狗先睇produce 48、有日本妹感覺好肉酸。
都係produce100 睇韓妹好。

Mnet催票谷收視大法

個小道中哂...已經無哂期待感.....
被劇透既感覺

好！！！！！！！

元英實頭3
催到佢咁

狂賀奶粉英崩盤式下跌

唔緊要啦已經劇透咗

咁miyu都升好多

5 miyu

又中呀

nekkoya c位=櫻，諗唔到有第二個襯

如果啲人真係每次都睇住上次結果黎投
咁下次奈子真係穩

到Miyu啦！！！

miyu

入黎係未覺得好威威呢

到底喵係點解爆到咁高

Miyu

MIYU

我又睇100

上面個小道我信了 海允

1 宮脇咲良 ▲1
2 宮崎美穗 ▲2
3 李彩燕 ▲9
4 姜惠元 ▼1
5 李佳恩 -
6 竹內美宥 ▼2 303379
7 張元英 ▲1 277992
8 白間美瑠 ▲6 268609
9 矢吹奈子 ▼2 264209
10 下尾みう ▼4 261023
11 本田仁美 ▼2 25XXXX
12 權恩菲 ▼1 247556

13 韓初媛 - 243234
14 安宥真 ▼4 238959
15 金珉周 ▲5 227786
16 崔藝娜 ▲3 215828
17 高橋朱里 - 213508
18 曹柔理 ▼2 213237
19 金彩媛 ▼4 210781
20 朴海允 ▼2

娜榮仲同doah咁開心

miyu ！！！！！！！！！

狗竹 心地好呀

小道準呀!!!

今日miyu呢個look咪好好睇

繼續投miyu直至出道 唔會再比劇本撚

越南做㗎100?????

miyu自己估唔到

MIYU谷底反彈

！講得好

好慢講得

咪係真係on9 好心唔好棄投

PD系列第4季未開拍已經有人睇到
未來人

Miyu keep住出道

笑住面對

投票最緊要堅定意志

都係個句 reset票 邊有穩唔穩可言

miyu話想成為作曲作詞既idol

我真係唔多明miho點爆到上黎
get唔到佢個爆點 仲要一爆就係咁高位

白間無五萬票的話跌好多

海允20比盡 一定入唔到12
樣問題 同姜sira一樣

rap 小道又中

miyu 6定5

我都想睇100
係咪鬼國

如果咁講櫻花要88lu

Miyu 韓文

白間冇benefit票係out既邊緣

又中阿

Miyu韓文好搞笑

miyu真係好叻女
佢話佢都想好似大輝咁做一個作曲作詞既idol

唔洗睇了 小道咁準

彩燕好驚

6

咪雷動喇，pick返自己一直撐嗰個

佳恩真係好性感 而且係正氣性感

佳恩

留名 one pick票池縮細又再黎大混戰

佳恩企穩啊

唔好亂咁轉pick

彩燕速報幾多

邊撚到係小道呀咁準

仲有成個鐘wor 佢播得咁快

咁準 唔洗睇啦

佳恩繼續加油呀！

彩燕一陣一定爆喊 希望佢可以少啲壓力

覺得係特登放出黎
所以排名跑馬咁

大道

根本就係mnet放出黎

劇透左無咩心機睇

FINAL歌

仲有final簡歌

決賽揀歌

20拖到最尾放

solo已經放棄

其實到而家都未跌出過頭12係咪真係好穩

大家唔好放棄佳恩

小道真係咁準 海允一定要入到 唔好俾某婦做主唱 唔想聽佢唱歌

究竟啲韓仔會唔會著撚哂

呢個位perfect

sakura
miho
彩燕
清純
佳恩
miyu
元英
miru
nako
miu
hitomi
上面7個日本妹係出道組
當最後真係得5個日本妹出到道
大家會揀邊2個out?

髮型問題姐

大輝條路線係啱佢
有才華 係樣普通少少

請大家唔好亂轉 排好隊

一講完就播完排名

佳恩特別講多謝miho

今集會好唔捨得d人

呢頭講完播得快 即刻插播

不過是但啦都劇透曬

Nako pick唔到Sakura

今季太大變動，我都唔敢講

Miho

冇一個係一定穩
堅持自己pick

允真冇了

咁張元英同奈子今次都冇跌出12
有機嘅

櫻 彩燕 清純 喵？

包面

但佢20嘅話 之後會俾人踢走

佳恩撐住就好

why？？？

nako太矮揀唔到

又有－－－＿

WTF

Diu

某婦第6
我屌啦

仁美右邊面大啲嘅

我以為高恩會pick nako

diu

呢7個選擇足夠反映人緣

喵咁樣爆到爭C係咩事，
睇返Youtube同Naver又唔係好爆

on99999999

某婦有第六

屌我想嘔呀

我就係固定pick

仆街，又係嘈婦

屌又9揀

仲要大頭

班女審美觀真係好有問題

屌以為係娜b

乜撚野眼光

no

又爆POST

要驗眼

飛啦dllm

果然係nana cp

曹婦

Nako nayoung cp冇了

爆啦

屌，曹婦食屎

娜b 今次呢個ranking 進可攻退可守
下次final 幾大機會發力入出道組

唔係簡樣喎 醜唔關事

出左局

好想一巴車落牛屎同柔B度

搵人開post

即時洗眼

權b會唔會出唔到 好驚

最後一集見佢喇

可惜
綜藝有娜榮應該會好睇好多

nako pick nayoung

nako仲唔係大奶

Nako pick Nayoung
Nayoung pick自己

nako唔開心
覺得娜榮會pick 仁美

唔係兩個都得？
miru減左五萬票淨218XXX，金彩媛210XXX
仁美淨22-23XXXX

真係揀自己

以往今集頭5都穩出道 係202有個男fail

我覺得係小圈子投票

佢個位催到

大三角

我櫻竟然唔係pick彩燕

換面

個換面

珉周好正

換臉

sakura唔揀彩燕

新po

Nako有種俾人劈腿既感覺

有無人開新post？

爆po

PRODUCE48集中討論區（83）直播已經到一半

得三十個點投得多票

轉完面櫻花都靚

搵人開定

得30人投
是旦啦

權b 第3!!!!

擺明係小圈子

推

佳恩真係好正

媽媽佳恩

權嬸同屎眼組CP

媽媽

佳恩媽媽

班友一定係桌底有掛結互投